義大利死亡超中国 總理：「防疫透明與某国不同」

意大利國內的新冠肺炎疫情近日繼續惡化，意大利總理孔特在最新接受米蘭《晚郵報》（Corriere della Sera）的採訪時表示，將會延長針對新型肺炎所採取的嚴格管控措施。他還在介紹政府推行措施所依據的原則時指出，會繼續兼顧比例原則，並稱否則習慣於偉大個人主義和根深蒂固公民自由的意大利人不可能接受（這些措施），“顯然我們不是在中國，也不生活在中央集權國家”。

孔特向《晚郵報》表示，對目前採取的措施大致滿意，而這些措施都是在政府基於四項原則上所制定的。

第一是公開透明，絕不向國民隱藏任何疫情或數據，“其他某些國家曾隱匿疫情，付出了慘痛的代價”，孔特說。

他並介紹稱，意大利政府秉持的第二項原則是最大限制性措施，政府不敢低估疫情，已經設想到最壞情況。

孔特還談到，意大利政府堅持的另兩項原則是適當措施與比例原則。他認為，若沒有這兩項平衡指標，國民不可能接受政府的限令。他稱，因為意大利人習慣於偉大的個人主義，及崇尚根深蒂固的公民自由，對這些權利意大利人不會讓步。孔特說，“顯然我們不是在中國，也不生活在中央集權國家。”

另據世界衛生組織最新統計數據顯示，意大利新冠肺炎確診人數累計超過3萬5000人，死亡人數逼近3000人。

人哋又玻璃心㗎啦

咪撚口交啦，幾時打爆支那

睇清支那真面目就好喇，如果你唔滅國，以後唔好再奶共！

因為意大利人習慣於偉大的個人主義，及崇尚根深蒂固的公民自由，對這些權利意大利人不會讓步。

呢啲野講出黎就好聽，隨時害死自己
防疫抗疫爭分奪秒 如同戰爭

意大利黎咖喎

意大利死3000人
蚑那死過千萬蝗